無人提，Guns and Roses 嚟香港

11月嚟

連登真係兒登？

串返啱人哋個名
然後善用search功能啦

連登咪就係比你呢啲弱智拖低哂質素

已經有人開左post啦喎清 仲要串錯人地個名